睇無線，死全家

睇奇妙，得永生

咁早啊ching,
利申: 睇開有線

系

ching個名次次見到都覺得好好笑

睇老衲，富全家

Viu